{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120695",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "하남돼지집 양재시민의숲점"
    },
    "text": "「河南豚屋良才市民の森店」は韓国料理で有名な飲食店だ。 昼食もするが、営業時間は17:00から23:30までで、年中無休だ。 この飲食店は30席あり、部屋はなく、広い雰囲気と広々とした野外雰囲気で食事ができる。 この飲食店はあらかじめ素焼きになって客が早く食べられるように気を遣う。 おかずもきれいに出て、職員のサービスも良い。 この飲食店ではビビン麺が特においしくて人気が高い。 もし素焼き肉とビビン麺が食べたいなら「河南豚屋良才市民の森店」を訪問してみるのが良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲食店の名前は何ですか？",
            "answer": "「河南豚屋良才市民の森店」です。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は17:00から23:30までです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は何席ありますか？",
            "answer": "この飲食店には30席あります。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は部屋がありますか？",
            "answer": "いいえ、この飲食店には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の特徴的な雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "この飲食店は広い雰囲気と広々とした野外雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は何を気を遣っているのですか？",
            "answer": "この飲食店はあらかじめ素焼きになって客が早く食べられるように気を遣っています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店のおかずはきれいに出てきますか？",
            "answer": "はい、おかずはきれいに出てきます。"
        },
        {
            "question": "この飲食店のサービスはどうですか？",
            "answer": "この飲食店の職員のサービスは良いです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店で特に人気が高い料理は何ですか？",
            "answer": "この飲食店で特に人気が高い料理はビビン麺です。"
        },
        {
            "question": "この飲食店で素焼き肉とビビン麺を食べたいならどうすればいいですか？",
            "answer": "素焼き肉とビビン麺を食べたいなら「河南豚屋良才市民の森店」を訪問してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 171,
        "QA": 322
    }
}